有冇人覺得通往醫院嘅路段應該留番一條路比緊急車輛

一陣白車黎左但去唔到醫院會唔會有問題

即係邊到呀，通左啦

新聞話浸會，唔知係咪通番

CCTVB呀

通撚左好耐喇喎。訓左5個月仲睇CCTVB

啱啱now喎話有醫生貼memo係路障。通左就ok la

岩岩，個memo兩日前
14號通左